對住大陸客慘過比狗屌

又閪又無禮貌又嘈
成日鳩嗌係咪唔識控制自己
仲有d啊嬋根本就係怨婦
講野全程唔望人
到底你地係咪食屎大

駁唔到

多謝支持